【一人一個】連登Disaster Recovery Plan

假如東亞成為戰區（戒嚴 網禁 核戰 疫區）

對連登有咩影響

斷網停電

Decentralise連登可行嗎

Discord blockchain

正常run 一個 cloud service 應該要multi-AZ
去除停電影響

再者重要data 應該有跨region backup

同埋可以有multi region 嘅failover
有事響其他地方自動加機再射traffic過去

所以係0影響
根本cloud 就俾你極易地射嘢去外地
寫好咗cloud formation㩒個制就可以外地重生

有好多business例子